是日，，靚晚

€？

It’s nice

依間，，😅😅好喝到傻左😁。

正

飲杯嘢夠？

想飲

好大杯

咩茶

奇亞籽
健康

有無桃膠先

excel.

系尼，🈵出街都要忍，、😅🙏🏻

is!!!!

窮到食桃膠充飢

Go la 總有一間係左近

加左勁多料比我

黑糖桂花

is 會屙好多屎

成半杯都係